有冇人兄弟姊妹帶埋另一半一齊住仲身埋仔

講緊唔係大宅
係一般單位（4-5百呎）
有老豆，老母，你，哥
阿哥又帶埋老婆嚟住仲生埋仔女
間屋諗起都嘈
又爭廁所用
大家生活習慣又唔同

佢哋兩公婆鬧交係咪好似電視劇咁全家拉住老婆叫佢唔好走

正常
我都係帶埋條女一齊住
屋企一千呎 老豆 老母 我
兩個家姐各自住老豆第二層第三層樓

1000呎都咁多層？

最好就分開住啦

我意思唔係咁
講得唔好sorry
應該講第二個單位

一諗起都嘈
啲外來女人 有啲好烏wear

原來係咁
因為呢排睇緊樓見到1000尺都唔可以咁多層

其實女人不嬲都唔係整齊，越感性與情緒化嘅生物係越亂七八糟。

我係女人都咁話。

啲女人好西 成日覺得人哋想害佢
同埋其實係佢想害人

咁呢樣野我就唔知啦，相見好同住難一齊住冇好結果。

個fd屋企
爸 媽 佢 妹

佢3x歲人，結埋婚之後就加埋佢老婆同仔
5大1細，鄧佢阿妹慘

諗起林雪屙屎

咩嚟

好嘈好亂呀

有呀 帶埋條女日日嚟訓
完全阻鳩住晒
好撚憎佢地

好討厭 好面懞

屋企仲要好細
覺得條女好煩 日日閪佢面都繼續嚟

連登吹水大會正式開始

向西聞記

我以前個fd未嫁時上佢男友屋企同居
300尺7人住
有男友父母，男友大哥阿嫂，二哥，同佢+男友訓廳
扑嘢係碌架床拉廉
沖涼係一pair pair沖
一間房佢男友父母